此外，它们还能更有效地清洁，预防尿路感染、痔疮和其他健康问题。 最好的坐浴盆:谈论厕所升级|比利·卡登| 2021年7月21日|大众科学 
 “现在我该走了，因为今天我还得去两次，”痔疮杰克说。 亚美尼亚文学|匿名 
 打开一个肿胀的痔疮很可能会得到与自由出血引起的缓解相同的效果。 美国作家的实用医学体系，卷二|各种 
 “我想看看这是什么样的表。”痔疮杰克说着，仔细检查着表。 【亚美尼亚文学】|【匿名】痔疮的医学定义痔疮[hhm 'ə-roid ']名词:肿胀的肛门组织中出现的一种发痒或疼痛的静脉扩张肿块。 痔疮:这种疼痛的肿块发生的病理状态。 成堆的美国遗产®Stedman的医学词典版权©2002,2001,1995由霍顿米夫林公司。 由霍顿米夫林公司出版。